今日累計本港累計有641宗確診啦

2020-03-29 明報

本港今日（29日）新增59宗新型冠狀病毒確診個案，包括29女30男，介乎11至77歲；本港累計有641宗確診。

新增個案中，40人有外遊紀錄，曾到英國、歐洲及美國等，當中包括18名學生；19名無外遊紀錄的確診者中，7人是已知確診者的密切接觸者，3人曾到酒吧All Night Long。

酒吧群組：
．3人（個案614、615、625）曾到酒吧All Night Long

．3人（個案627、635、638）為酒吧工作人員

．1人（個案630）為表演者，是個案432的密切接觸者

衛生署衛生防護中心傳染病處主任張竹君稱，新增個案中有6人未找到感染源頭，部分人曾到位於尖沙嘴、中環蘇豪、西營盤及銅鑼灣的酒吧，但她強調眾人於潛伏期到過酒吧聚會，不代表是傳染途徑。

攬炒呀多謝肺炎手足

[更新版]到底大家撐唔撐港台

識貨由留學狗搶閘返香港果日就開始爆日日幾十宗

基督教信義會有人確診武漢肺炎 正苦粉飾太平

一星期後doubel

好快過千

上到一千已經唔係難事

到時人人自危，真係出街都奶野

600幾單啦，唔係60幾單，班港豬仲好似冇事咁舞照跳歌照唱工照返

6人無感染源頭